強烈要求封殺馬國明！！！！！！！！！！！！！！

害死我啤啤

ok,馬國明放假一天